召喚女權！！飯焦當你地女人係雞，你地竟然一點聲氣都冇？！！

（代人post）

飯焦爆料話自己有證據顯示有未成年少女免費提供性服務比男手足，等同二戰服務皇軍嘅慰安婦。
希望香港各界婦女聯合協進會能夠聯合要求飯焦公開佢嘅證據，盡快報警協助洩事少女揖拿兇手，保障涉事少女同捍衛女性權益，如果冇證據就請飯焦開記者招待會道歉以正視聽，請各位巴打同絲打盡量推動呢次嘅行動！！

同一時間，我地亦都可以inbox 陳淑莊議員FB 要求支援！！！

加拿大報紙嘅報導
千其唔好睇小華文報紙嘅威力！！外國華僑睇嘅報紙一早已被大外宣收買！根本就係人民日報得中共喉舌嘅延伸！！

我地要煲撚大佢！同時亦都要阻止佢地繼續煲大！！

願榮光歸香港！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

叫佢俾證據，冇證據公開道歉？

另外，大家都要幫手做！！！唔係淨係女權L嘅事！！

依d戇鳩言論就好似膠po咁
你屌佢就姐係幫佢推po，唯有就冷處理等佢沉

其實大把女權L都知，問題就係太on9嘅野由佢沉仲好